[ONCE] TWICE 討論區(111) Yes or Yes成功空降一位 迷定黨又嬴

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖s

梳呀各位 因為我個心唔想簡 所以打左AND

Lm

YES or YES cb大發 繼續刷views

我彩今次part少到

#TWICE_YESorYES
REALTIME CHART ALL KILL!
MelOn #1
Mnet #1
Naver #1
Bugs #1
Genie #1
Soribada #1
#TWICE⁠ ⁠ #트와이스⁠ ⁠ #YESorYES⁠ ⁠

Real time all kill 留名

洗唔洗執下template

ak

今次好左 中間都有唱D

咁多女飯

好過上次剩做背景聲嫁啦

YouTube又開始卡views數

次次都卡架啦

卡咗好耐

say you love me 同 lalala都似主打歌

想問下經G-market 買咗 YOY 嘅pre-order album 大約幾耐到？

用順豐

一個星期鬆d 睇你幾時訂

卡咗成個鐘

真心覺得好聽揮手區

好高汁呀！

今朝先忍唔住手買咗3 set，月尾又要買杯麵

雖然瑜寶今次個look都好殺 但我心裏邊嘅最佳造型係仍然係CU

今朝先訂可能要等耐d

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

轉左post 都唔知

等緊睇舞台

It‘s! simple! Y! E! S! hey! 👈🏻好似唱 high school musical 咁 好 L 熱血
但係係咪冇咗叫人名？

Yes and Yes siu4

求神拜佛今次perfect all kill

係咩

第一段咪有

一開始有，自

真心定假膠

終於放學可以聽新歌

lm

[TRANS] #TWICE #YESorYES Album - Young & Wild lyrics
唔知有冇stage
好好loop

新post留名

我定世界級

OWOW再現

笑4

上post我見有人講咗少少追音放嘅嘢,想問你地介唔介意擺入template

唔識聽韓文又冇開字幕,仲要入人地po亂吠

點解mv子瑜有幾個鏡頭個樣好似怪怪地咁

A penguin named Sharon
4 分鐘前
Chaeyoung got longer lines than DTNA but still shorter than her height.

好mean

咁都要binc

#Twice #YesOrYes #no1
참 원스와 트와이스 대단하다는 말밖에...ㅠㅠ
Once & Twice you guys are the "Incredibles"!
大猩猩

首young & wild 好正呀
豆搵mina開頭讀白

個look

我想實驗邊下班Once
係唔係真係KAI 嫁姐

呢個look 100分我比1000000分

留名
今次首歌好正
一間睇埋成隻舞

發覺志效填詞嘅歌嘅曲都有啲retro感覺
Sunset 同之前嘅 HO! 都係

sana個招係咪分身
子瑜個招係咪影分身

留名

Melon 條線好直

有人問係咪真心好聽就緊係答真心話yes
理得你係邊個問

返緊工
數據撚只可以睇一次先

大家係咪諗住買哂3個封面

You only have two choices
Yes or Yes

mi媽真係好得閒 次次都見到

唔係咁基本都要諗下話
Yes and yes and yes啦

趕得切番屋企

遲到twice?

開始la

開波

開波啦

開始大牌

好彩佢地遲到
岩岩先沖完涼

Jihyo套衫好熟口面

瑜仔衫好鬼老土

豆成個造型係想點搞

今次SHOWCASE好似多左好多ONCE

個場大咗

三歲條氣開始頂唔順

Mina最靚

仲有排佢跳

CLS 冇啦啦大聲左

次次d歌咁高key

本身太細聲

係咪有得坐

今場啲音響好像好差下咁

聽到有人尖叫

arrrrrrrrrrrrrrrrr

momo 仵衫

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

好似有

翼龍叫聲

收音好奇怪咁....係咪我部機問題

全埸哀嚎

個位女once真夠氣

D叫聲

個位s

笑到我hihi

多人到好似concert咁

我都想叫埋一份

又開演唱會？？？

坐低都要叫
同飲水都要叫係咪一樣

A

呆瑜

momo係咪去左廁所

呢個坐位我好滿意

米彩 室友

留名

終於放工
煲碟時間到

馬尾桃=ajdjgkskfdkkdkslddjsj💯💯💯💯💯💯💯

97line今年繼續做織女

DB ver

lm
新歌好正

like dislike加埋仲多過view....

次次都卡view架啦

卡view都唔係第一日既事啦

卡得愈耐愈好 好似係

yes yes yes

會唔會一放就過左3M

咁卡到23小時先一次過爆出黎

有encore場

唔係電影咩

嚇死我以為12月encore

係我聽錯 差啲嚇死

我都以為係Encore

子瑜

Youtube 識行了

佢真係無令我失望

韓版lovely好瘦

後面d lovely 係咪減左肥

山寨版

應該係jyp揸乾埋lovely

1.2m咁少 我記得dtna好癲架

好少

1分鐘前得900k 慢慢嘔緊㗎啦

係咪未嘔晒出嚟

有個女FANS叫到

整多隻版先引到啲人又狗衝買

個個都睇緊live
手腳放慢左

3線行車中

mina

南b

睇死豆又係出剪

尬舞南

got柒

今次隻碟反而無Say Yes, Someone like me 呢類慢歌

real 100%唔識出其他

又係剪

大家都知佢會出剪

剪！！

做緊乜

after moon

失敗

豆又係剪
一賠一

全部都係口裡說不

小隊咪都比三歲拎埋

who's ur mama

小隊好正

頹跳

定廷

小隊的反擊

A唔係應該紗跳返咩

16 HUSH re-u

子瑜好正

躺槍mo

又出剪

又剪

剪呀又係剪

萬年剪 草莓公主

依家d小朋友！

多啦a夢黎

慢出

佢係唔係唔識出其他？？

sana做咩

癲婆

跳my pace

見子瑜反應唔切,睇落傻都即刻跳出黎

小隊天籟之音

話自己可愛

志效把聲正到

彩

子瑜都有寫歌詞

竟然咁耐仲未完
唱左yes or yes未?

yoy上返2.24m

話今次寫得麻麻，下次先出？

冇
係字幕delay

佢有試寫啊

返到屋企繼續刷

寫中文出中文歌la

成首歌既歌詞都係非常感謝

幾時成隻碟一人出一首歌

謝謝哥哥姐姐們們

中文版 fan song

多多支持

我融咗喇

南

Mina

MiChaeng

嗚呀 好型

彩簡MINA做YOUNG AND WILD讀白

仆你個街又公然放閃

謝謝謝

仆街係街無睇到

有無gif

子瑜又望錯鏡頭方向

Showcase 140萬幾人睇緊

聽講前面講織嘢Mina搞到豆面紅

實有人整gif

大三角

yoy繼續嘔到2.6m

人數同人次

印象中都冇去到咁高....

MOMO

多腎D表情真係好正

係多左人睇

多腎

玩once

幫大家開聲啫

Chorus
爸爸去哪了 媽媽去哪了

笑撚到我

呢part係Sana唱嘅我買晒成棟信和啲貨

而家係廁所位?

我會快過你

留返箱嚟好wo

NY: back then (during sixteen as CY raps) I didn't think you'd become ddalgong (strawberry princess)
CY: I know it's TMI but when I was a trainee I had strong image I didn't know i'd be cute (image)

rap係 子瑜媽媽 子瑜媽媽 子瑜媽媽 xn

愛的包剪揼

淨係cap到一幕

以前嗰個cool豆
不過咁樣都叫反差萌嘅

JYP 係時候要畀彩瑛型返la

雖然無DTNA咁激,但呢首都唔少野,D舞

家姐索晒氣

唔好講畀佢型，佢part都畀咁少...

一開頭就用氣音講 周子瑜

ET

其實今首比以往多左嫁啦

比之前多但都係少

唯有等下首囉 上首又話等下首 下首應該又要再等下首 屌你JYP

我定堅世界級

點解showcase啲鏡頭永遠咁亂

michaeng

啲運鏡完全避開曬啲舞

好想係現場比豆腐玩

上個po唔係改咗相咩 點解仲用舊圖

香港CGV會唔會有得睇呢

去得好快 已經5m 繼續刷

今次期望係幾多？

上個post睇返都未改

2300 定2400

2300

原來今次showcase個場咁大

開心既係 今次終於唔洗打機械人

唔好咁老定

仲有件solo嘅機械人

上網睇啲人話開水運會 笑到gapgap聲

細聲d

why水運會

聽聽下原來mina有咁多

最少係豆腐

某女團ace（？）將要solo出道
但佢舞台表現 大陸話佢划水女王
所以咪水運會

6.8m

今次views好快

家姐又話呢隻舞冇DTNA咁難咁激烈
但係我覺得相反wor
我覺得佢地有一直挑戰自己，編舞愈黎愈難亦都愈黎愈好睇

嚇死 本來見到公海post多左正評 以為無人反了
原來只係未訓醒

Stream List 應該點set 最efficient ar?

有人反証明仲有價值..
尤其連登有人反更加係良好既指標..

我反而覺得今次呢首有D part係為做而做
好似特登為左令編舞難D先編咁
尤其中間part有好多好亂既手部動作
反而好似收尾咁一兩下轉身仲好睇
純粹個人睇法

反一反更安心

冇人反先驚

放心啦
twice一日未flop一日都仲會係連登最反既女團

但係正皮都好似多左...

幻覺黎架姐 嚇我唔到嘅

記得邊刷邊投mama

cb 上水留名 momo好型

5個鐘7.5m
今次會唔會破30m

岩岩聽返showcase Live

子瑜進步左好多..

what is love開始已經進步勁多了

Hey boy
Look,
I’m gonna make this simple for you,
you got two choices….
YES or YES

完全係食cd

咪燈

小隊嘅笑容is my精神支柱

Momo得罪左人？ 得咁少shot

T寶們嘅笑容is my精神支柱

三歲搵緊我

今次收皮了, 10M都唔知過唔過到..

參考返上兩次

唔知點解見到油管呢個名就好想笑..

今次好過分

其實我係大陸岩岩落黎
個m係解個萬字

No twice no life!
Mina is my energy!

想奶..

無錯係仙氣

痴撚晒線

其實我想問好耐
點解 👌🏻 係 解YES 呢？
Showcase 有冇講？

仲有室友個part都好正

Mochaeng咁溫馨畫面咪痴線ok?

Momo: @_Banghana are you seeing this?

9.5M

9.9

= yes yes yes

10M 了..

點解今次快咁多

六個鐘一千萬
冇記錯係咪拎返女團最快一千萬既記錄

咁誇張

冇人可以say no

唔係買點擊個隊咩

已經10m

po下我靚紗先

momo fancam

Youtube上到14

諗唔到T寶可以拎返個記錄 好感動

我都諗住從此同D乜乜最快紀錄無緣

沖個涼返黎又多2m

哼 one屎咁懶肯定買點擊既

請繼續努力

Top 5 Fastest K-pop Songs to Reach 10M on Youtube

#1 IDOL — 4H, 16M
#2 Fake Love — 4H, 56M
#3 Yes or Yes — 6H, 2M [NEW]
#4 Ddu-Du Ddu-Du — 6H, 14M
#5 DNA — 8H, 4M

Yes or Yes is now the fastest K-pop girl group song to reach 10 million views on Youtube. 💓👏

睇黎BTS紀錄都好難去到.:..

好好聽呀 佢地d歌聽親都充滿能量

邊有得同BTS 比

真係世界級呀大佬

真係冇可能 人地下次CB應該又刷新

人地就真係代表紀錄係用黎破既

而家啲紀錄淨係睇自己女團就夠㗎啦

世界彈喎

去一轉韓國 成條街都係bts同wannaone

我係東京住左半年
咪又係成街BTS

唔轉風格就話仲行心亂如麻路線 轉咗就話冇自己色彩 笑撚死人咩

cap 得好好

嘻小瓜扮女人都可以識到子瑜

住左半年 咁到時巨蛋咪可以帶路

睇黎真係好紅 多唔多9隻

教瑜跳舞咖

Anti 不嬲都立喺不敗之地

今次A定B定C版好？

早排行過會見到apple music 用twice 賣廣告 同埋 Abc-mart 囉
但BTS 係邊到都見到

要唔鐘意一個人 做得幾好都可以挑骨頭
正所謂凡事都有兩面

到時都唔知係咪日本啦

標準答案 起碼各ver x1

ABC 唔洗揀

今日聽過嘅笑話呢個最好笑

只係需要揀買幾多set

Once 都唔驚Anti 啦
一直都有

兩三日公海就一個post 想唔慣都唔得

twice都多 街邊好多果d扭蛋扭twice

今日一下子好多po 導清都發力

其他女團呢？純粹想知

Anti開始緊張新mv會吸飯

係囉，瑜去韓國之前跟佢學跳舞ga

第一女團bp 冇見過咁制

我見到有人話lia kim無料到

音源比EXO追返上黎

見到個幾個anti騰唒雞 係咁出post就覺得好笑

為左黑 無所不用其極
連登仔個個舞蹈奇才lia kim算乜野

安心啦咁就

夜晚音源係男團洗榜
聽日會上返去

午夜男團

你有你刷 佢有佢刷
男女團大戰機會應該少啲
尾周仲有wannaone

諗起導清之前話咩Twice 3週年就係佢flop之時，而家睇黎要再出過post改4週年

LM

導清做野唔洗one屎教

越反越紅 mv可能係多得佢哋引人去睇先咁快千萬view

導清發力對9隻有加乘
有佢繼續反，我好放心

TWICE x Melon YES or YES Special Photo

幫手宣傳姐

我諗導清都有份貢獻一千view度

小心比人in 爆

事實黎
隻日碟仲要放左係Twice 個格到
Btw Twice 隻BDZ 定價都幾高

Yes makeup ㅋㅋㅋㅋㅋ

三歲好鐘意痞喺到影相

TWICE新碟擺左係Spotify 大頭公告到..

岩岩去完大阪玩 bts同twice都唔多見到同聽到
但入去cd店 得twice係Kpop女團有牌 其他都冇 Kpop long sale 就係得bts 同twice 既碟係入面

上次去沖繩都好多TWICE扭蛋機

人哋45蚊一隻 twice幾百蚊隻

但佢痞得好可愛 見到公海有人讚佢 好開心

jyp終於願意比錢落廣告

盡給路人變晒飯。
賺咁多錢記住對 T 寶好啲～ 養到佢地日日開開心心，隻隻歌都大發～

自爆

戀愛了

美國trending #2
交比地球另一邊既once
我由啲電腦自己loop 希望聽日起身有20m

巴打好靚仔

係咪準備全團入100啦

提提導兄，呢啲榜先有說服力㗎

有冇人有stream list

youtube定melon？

企鵝南自high

其他人好冷靜

youtube

紗呢下回頭

[多圖] 2018世界最美女人 MOMOLAND>TWICE

導兄之前拎啲唔知咩榜打飛機嘛

惹人發笑

新手留名
新MV畫面好靚好豐富

志效fancam

有棍就話自己小妹，冇棍嗰啲就話個個都有棍...

留低三張本命先啦

終於入嚟留名

今次comeback好似多咗好多平時唔見嘅巴絲入嚟留言

終於過呢邊

番黎啦番黎啦

終於忍唔住 新手留名

今次新歌愈聽愈正

點解啲step一首比一首差...

此 post 規矩，新手留名請自 post 本命三張推 post!

16m了
大家好勸力

點差法，講嚟聽聽

勤

睇momo跳舞真係享受嚟

話說舞王清呢

子瑜子瑜子瑜

擦個牙返黎變左17m既

我岩岩仲係14m 睇左4分鐘就變左17m

你唔好收埋啲飯拍好喎

終於肯過黎

又消失咗 想睇佢cover新歌

我既圖咪又係呢度偷黎
子瑜

Youtube食左屎？？？嘔得咁快

去火碳搵佢

美國once發力

17m啦

舞王有上過水只係改咗名
佢唔入danso真係浪費佢呢種天賦

17尾啦

我reject你個reject

誠邀你加入紗瑜黨

有冇人知點用melon去聽

去淘寶買個AC

之前啲歌都仲會多啲構圖or Momo music break跳舞個啲step都有啲睇頭
但依家啲舞得番集體健康操
呢首更加夾手夾腳 又比一又比ok又射箭
呢啲幾年前都已經厭娘既step
die hard fans唔岩聽 我都係照講了
因為我只係想理性分析 同針對負責編舞個到出左問題

once會唔會係最團結嘅fandom 唔係歐美風都咁高view

不了danso
下年science singcon約埋o mate去跳twice先

OK 算係咁啦
舞依家野睇得開心跳得開心就得
橫掂今次隻舞已經算勁

舞王而家叫咩名?

某程度上都係既
舞蹈難度大左, 不過整體舞台構圖同記憶點之前好似好啲

不過又總不能一成不變既, 要繼續向前行就要試下唔同野

佢上面先應完我

認住我，名井南的仙氣斜陰

咪咁 hea，上 twitter 都好，你自畫都得

就到18m

18了..

18m

絲打你好..

絲打有冇性趣交流下
tg:hugo1991

gay post

彩瑛表示，自己希望《YOUNG&WILD》能為同年齡層的人帶來力量，並說明該曲的歌詞想表達「即使逐夢很辛苦並且可能想放棄，但也要樂在其中」。

在被問及「是否會想要有solo（個人）曲？」時，成員們表示自己沒有這樣的想法。彩瑛說明，自己經常想著要學習作詞及作曲，但並非是想創作個人曲目，是因為「參與製作我們TWICE（團體）的歌曲，更有意義」。

TWICE於10月20日迎來出道三週年，志效談及自己並沒有已經出道三年的實際感受，但希望未來能長長久久的與成員們及粉絲們在一起，享受作為歌手的生活。

交流跳舞技巧?

其他技巧都ok

好gay啊大佬

呢度好多絲打喎, 一啲都唔gay

我唔係好肯定 想問佢地今次showcase比起上次WIL同再之前既showcase係咪多左好多live? 之前d showcase 除左新歌外大多數都係咪咀？

唔gay但姬

正常發揮啦

唔帶耳機嘅垃圾roommate
Good job

我又唔係咁睇，唔係話一定砌構圖, dance break 就好。
其實所有野都係要同個 concept 夾先得。
砌構圖嗰陣 what is love 都有砌，dance break 要首歌有先做到。

今次首 yes or yes 可能特點就係多唔同手部動作咁，夾番首歌個風格手勢等等。
其實由公司諗 concept 俾佢地，其他野都係配合個concept. 收歌，編曲，編舞，作詞，諗 outfit，其他 marketing tricks, 務求將佢地最好的一面，不同的一面俾大家睇。
都係嗰句，歌好聽，舞夾得好，大家 enjoy 就 ok 了。
yes or yes?

仆街 啱啱同人賭大咗
又要加單6隻

代我老婆多謝你嘅貢獻

我都代我老婆多謝你嘅貢獻

除咗收皮冇嘢想講

定延絲今次總共爆幾隻

自畫?ok wor 我又畫先 希望今個星期交到一張

張野就緊係無啦
個youtube有嘛
好野又多個自爆陪我

大家對自爆都有一種執著

留名井南

20m了

20m views

我覺得今次隻舞的確無以前嗰d咁有特色同深刻
但我自己反而認為首歌嘅旋律會係咁多首主打之中入到頭三

又拎返20m 個女團記錄
快左2 3個鐘

一覺醒來就22M啦

[CHART] 181106 #YESorYES 8 AM KST (7th realtime all kill)

#1 MelOn (+10)
#1 Genie
#1 Mnet
#1 Bugs
#1 Soribada
#1 Naver (+1)

#TWICE #트와이스

又上翻頂

Top 5 Fastest K-pop Songs to Reach 20M on Youtube

#1 IDOL — 6H, 33M
#2 Fake Love — 8H, 54M
#3 Yes or Yes — 10H, 27M [NEW]
#4 Ddu-Du Ddu-Du — 13H, 43M
#5 DNA — 20H, 48M

Yes or Yes is now the fastest K-pop girl group song to reach 20 million views on Youtube. 💓👏

TWICE又然

好鬼衰

Most viewed K-Pop groups MVs in the first 24 hours on YouTube:

1. IDOL — 45,9m
2. DDU-DU DDU-DU — 36,2m
3. FAKE LOVE — 35,9m
4. #YESorYES⁠ ⁠ — 22,5m (only 14 hours and still counting)
5. DNA — 22,3m
6. Dance The Night Away — 20,3m

我覺得今次隻舞同之前個d好唔同 其實yes or yes 個度好有記憶點 但第一次睇會比人感覺比較亂 加上showcase個鏡頭錯哂 但今次好多扭既動作 直拍應該好正 好鍾意首歌 特別係副歌 好聽又舒服 同埋諗唔到佢地showcase會唱live

SHOWCASE既運鏡真係影到有點亂 等睇直拍

今次原來有買YOUTUBE廣告

依家先認真聽翻其他b-side
隻隻都好好聽 個style同以前個啲b-side好唔同 成隻碟個theme好齊 除咗首BDZ

好想聽成隻碟live

終於肯比錢賣下廣告
Spotify 都有賣

其實依家views數同人鬥無意思
人同機械人鬥有咩可能贏

返到公司繼續

團團都有買嫁啦

咸了

之前好似冇買?

唔solo 到時MV 鏡頭都唔知有冇5秒

記得一開始twice tv begin 已經話做唔突出個位 想成個團好

我覺得今次編舞幾流暢，冇一啲好odd既動作，例如signal邊洗頭邊十字步同埋dtna游蛙式
今次舞步有力左，由定妹第二段主歌chest pop開始直落副歌前整段係我成首歌最鍾意既編舞

團魂

究竟幾時入daily

mina:做咩呀你,呢到好多人呀

24m了

OR

12點更新

慢左

革命尚未成功同志繼續努力

唔係咁鍾意yes or yes個style, 不過youtube都loop緊

朝早慢係正常 打破哂自身記錄已經好叻

side track黎講
Sunset同Y&W最高質

We are young and wild

係咪聽日先岀貨？八號香港先有？
好心急爆碟換卡

最終意邊隻咁？

矇面超人變身咁多 steps

Time that TWICE‘s MVs took to reach 1 million likes on YouTube:

Like OOH-AHH — 749 days
CHEER UP — 441 days
SIGNAL — 179 days
TT — 126 days
KNOCK KNOCK — 103 days
Heart Shaker — 9 days
LIKEY — 6 days
What is Love? — 3 days
Dance The Night Away — 2 days
#YESorYES⁠ ⁠ — 17 hours

今次咁多人like

第3

有賣廣告掛

今次首歌個人覺得幾好聽
自己鍾意呢首多過上一隻

like嘅速度越嚟越快

LOA, knock knock, heart shaker 最鐘意呢3隻

momo腹肌都唔見左

mo:反正得子子要露腰

今次cb個個都肥左

比once養到肥肥白白

去親日本一定好食好住肥肥白白咁返黎 上次tour仲要咁耐

個宵夜基金

一人交千7蚊港紙

naver 日榜2

naver

又要等多日🙄

朝早一番到公司第一件事就係開mv loop

原來fm參與左好多企策劃
我都覺今次啲舞好忙

想屌naver老母
上次又係咁

上次mnet今次naver

第一邊個

其實數下數下佢地製作方面都參與好多
作詞,寫rap,分part,編舞,cd封套設計,週邊設計
而家仲可以決定埋搞唔搞周年fm同埋內容
雖然都一定有人幫手,但佢地參與度都真係幾高下

點解keep 住全日實時第一 都可以日榜二

點解次次都被人迫害

收聽 音源改制後 係蝕咗6個鐘計算
同埋叉蛋出名刷下載 上年佢哋刷到數字最高
但首歌hit咩？ 難聽到嘔

宜家除左認哥同idol room 仲有咩綜藝節目係firm左會上架同幾時?

聽咗半首忍唔住熄咗

冇呀垃圾JYP

仲有兩個電台上

我想要團綜

所以寄望明天

mina同小隊有一個節目
仲有兩個電台

係喎有 你好 但都係佈景板

唔好提其他團

我都好想要團綜 小隊同Mina係咪上Hello counsellor? 見V pick出左條短片

要去kbs個channel揾

正 thx ching

到底幾時先有私生活2

都係想要個pak 姐

PAK 要攞埋Weekly
依家係等緊Certified all kill

其實今次CB遇大男團 都預左
不過起碼唔係機器人

子瑜都噴裝

仲未有full sc睇

b 站有

搵到了

Once真係高質到

如何可以不愛她

還記得彩在TWICE TV1說過
“比起那種很突出的 更想成為那種做好自己本份 但是又是隊伍裡不可缺的存在 就是不要太顯眼 在背後默默支撐的 希望可以成為所有人認同的有個性的TWICE”
出道前出道後這個心一直沒變過
也許這就是為甚麼我那麼愛你的原因
低調 一切只為團隊著想
以後也一定會一直跟你一起的

近睇先知原來要跳得咁用力

Naver條仆街

小彩

有無可能5點前30M

而家好似龜速咁

難啲
不過都盡啦

難啲
不過都盡stream啦

問咗信和話星期四先有碟

27M

破了自己的記錄 已經很棒了

算係咁啦 破返兩個紀錄
Youtube 又生性

其實好好成績

仲乜會突然龜速

無無聊聊FF左篇文出黎

有關TWICE的《Yes Or Yes》，其實是一個恐怖故事？

1.MV一開頭，定延駕著車子打開車門，當時並沒有任何人下車，那…她載的是甚麼…？
2.之後，鏡頭轉向一面牌子，上面的告示由「No Way」轉變為「Welcome Twice Square」，是類似Area 51還是青木原樹海的意思嗎？
3.Mina的開頭獨白，當她說到點題的「Yes …Or Yes」時，說真的，要不是她們美麗的臉孔，其實那笑容會令人不寒而悚。
4.（Mina占卜師之造型）占卜的來源是甚麼？世人美化為靈力，說白一點，即是「靈界的能量」，乃鬼之力也。
5.當大家看到1:30-1:40 Sana及子瑜那部份，你會聽到三下疑似孩童叫聲，是無心還是故意製造出所謂的靈異聲效？
6.時間去到2:28，以定延為中心的那段舞蹈，難道與一些邪教祭典舞蹈不相似嗎？
7.那怕是彩瑛玩弄塔羅牌，本質與占卜一樣，靠的——就是靈力。
8.最重要一點，「Yes Or Yes」本身就是一個可怕的偽選擇題，意思是：命運，不容你選擇…

可能歐美果邊訓覺了

台灣韓國日本香港溫屎

181106 MGA
19:44 KST- Best Female Girl Group
20:24 KST- TWICE Intro Pref - 00:24
Heart Shaker - 01:24
What is Love - 01:01
DTNA - 01:59
TWICE VCR 01:27
Yes or Yes - 03:57

Stay tuned for the performance of TWICE later at 2018 MGA!

Red carpet (5pm KST)

Award Show (7pm KST)

都要返工返學返廠返寫字樓架

好期待一陣hkt 5半 idol room

又係返緊學

28M啦, 加油

最後加左速 希望有29m

邪教wtf
唔係有個外國Youtuber好鍾意explain MV嘅咩
出左片味

頂 笑到我仆街
注：大庭廣眾不易觀看

28M...幾好意頭呀

過左兩分鐘就29m

天意

2分鐘之後變咗29,099,547

首日收聽破自身記錄

望住個數一分鐘內係咁升 30M了

之後幾分鐘就爆到30M出黎

30M

你包包很美～

繼「Is Sana Gay」之後又一力作

MV 24小時已經賺到200k港紙

Top 5 MVs of TWICE with Highest First 24H Likes on Youtube

#1 Yes or Yes — 1,068,411
#2 Dance the Night Away — 806,807
#3 What is Love? — 761,713
#4 Heart Shaker — 652,336
#5 LIKEY — 599,346

btw之前係唔係有人喺vlive問is sana gay
跟住sana好認真咁答話唔係

有咩？無印象

開刀你得乳腸癌

未放工

like a fool 佢句 yeah i'm so gay

IDOL ROOM 本放死守！

電腦睇idol room 手機睇red carpet

三歲個雙下巴仔

TWICE紅地毯中

點解豆跳性感舞都係可愛

子瑜太漂亮 攝影師直接由腳影上去

sahyo又然

想睇瑜寶跳晒成套

網內line都好cute

南b啲奶音點頂呀

逝去character如何留得住

玩頭髮

台灣人真係好有創意，真係笑到 gap gap 聲

但拍呢個 MV 應該唔只呢... 700-800k? 唔識計。。。

IDOL ROOM 啲導演都係ONCE黎 連ohh-ahh sana公仔+ no sano no life

一聽完空耳就好難返轉頭

CG都用左一半啦

賣碟賺番有突la

好得意啊

如果純講投資方面
Twice 嘅MV係真係次次都budget 好大
除左merry & happy 好似全部都有CG
仲要下下玩九個人唔同場口
淨計道具服裝都幾係嘢

有啲mv要成隊crew飛去外國

收番你條脷入去！

有趣分析

Idol room又係好笑
米彩瑜都多嘢講(算係

一開始撚子子好得意

返屋企要煲返

今日個look掂到

最好笑係彩話自己有肌肉 但瑜就冇力嘅都

momo果然唔會令我失望

條裙又貼又透，cls

攞獎啦

呢條?

仲有現場once嘅叫聲

咩獎, miss左

Best Female Group

chalie puth

突然諗起如果瑜寶睇到個空耳會點

等睇chaeng ig update 合照

Charlie Puth

有同好喎睇嚟

Wa, JK同CP合唱

佢啲歌正呀

好華麗

畀人睇蝕晒啦
咁尾機做乜尻

Idol room勁好睇 個人覺得鄭亨敦堅係好笑 同埋覺得T寶同佢應該幾fd 同佢拍綜藝特別放鬆同自然 冇上其他綜藝有時有既拘謹感 特別好睇

個舞台幾正

佢地揀啲遊戲又啱佢地玩, 又啱once胃口

今次撐你

估字出題如果係Idol room staff既話, 對TWICE都幾了解 不過可能係經理人出

拎獎都無人講粗卡既

粗卡

點解定可以秒到一題

冇得聽哥哥姐姐們

粗卡

太熟加-6 btw momo圓呢個梗近1,2個cb極常用

粗卡粗卡

pre order photocard

好仙啊

Tag your friend and dont say anything

出場喇

開始啦

剛收工 最後24小時內做唔做到30m

賣廣告

tv shopping

邊度有 live 睇？

嘔橙汁

v

笑到仆街

話說唔知mv最尾得南定瑜個yes喺右邊面有冇玄機呢

好彩睇到 Yes or Yes.
正呀。套衫好似正過 showcase

講左啲咩所以嘔橙汁
唔識韓文唔知做緊咩

世界彈又拎

唔撚係掛.jpg

叫豆腐二揀一，然後三歲送橙汁嚟，豆腐揀咗三歲，紗瑜就嘔橙汁

毫無形象可言

OMG

紗教埋瑜做膠嘢

紗瑜

cls, 係頒獎禮嘔真橙汁

大三角攤牌

既然豆腐唔揀佢哋兩個 不如佢哋自己喺埋一齊

最後證明紗瑜先係真愛

紗：我揀瑜
瑜：都要睇埋豆腐點先
豆腐：既然係咁，我退出揀三歲

紗條眉幾有戲

又有奬

呢個係?

Best global performance

真係好好笑

從來都冇偶像包袱既女團

VCR

Full Showcase

意外收獲 粗卡

今晚第一次拎獎唔係志效出黎講感想就知一定有第二個獎拎

有無人知點解要披住件白色嘢跳舞

凍？

新歌變裝

型

遮住底果件 播完條片除左佢 當換左衫

仲有大賞

一陣頒四個大賞 應該有個係我哋嘅

點會多得過男團

best selling

會唔會世界大戰

我以為會係best song of the year
睇佢哋都覺得好驚訝

賣贏男團

唔會啦 有炮灰了

音源銷售掛
利申：9up

有wanna one陪世界大戰

攞best selling真係難以置信

音源大獎黎 睇入圍都係音源好既團

Best Selling Artist of the Year 粗卡
豆講感想好cute

Digital wo

俾啲掌聲自己

個獎個名改得唔好

咁呢個係Genie嚟㗎嘛
一定係digital㗎啦

定

其實呢個獎係音源賣得好 佢介紹係講哂likey hs wil dtna yoy 都好 加埋哂 所以頒比佢哋

利申應該係

咁又係 計音源又唔同咁話

草莓公主

同momo一樣, 越養越cute

計全年好似得臉紅賣得多過Twice

琴日之前g markert買既 interpark都應該發哂貨

Best Global Performance Momo 都有講兩句，子瑜唔講嘅？冇得聽多謝哥哥姊姊們們...

呢個 once 好搶，眼都突晒...

邊位清呀

loop左10幾次，太cute

銷量33994

呀b佬嚟架嘛

依位once上左幾次鏡

我定永遠d反應都好好笑

定b同我反應一樣

排長黎嘅喂

豆好cute

Youtube 卡左好耐 快啲刷

咁得意嘅女仔要保護好佢

無錯

放心la各位 我會盡好呢個責任ga la

咁你會唔會好好保護我呢藍字小可愛🥺

放心啦我會誓死保護

Excuse me?

喊出黎，G媽張7000優惠券淨係寄國外先用得...
第一次覺得人在韓國唔係好事...

買碟寄返香港, 再叫屋企人寄返啲小卡返韓國

南：我女友我自己護

清你係邊位

有冇人覺得sana唔開口漏橙汁好古怪

九個大賞啦

D圖好靚呀

其實唔難 你試下就明

覺得佢地愈黎愈團結 好有團魂

the moment that i always appreciate
TWICE愛我～我愛TWICE

我試過

成件事有正常過咩?

今日嘅周子真係

好想錫啖我瑜 點算

請先自打嘴巴一百下..

銷量34277

笑咩笑

好可愛..

下排好溫馨，上排傻更更，唯獨彩瑛一人落幕...

好甜

唔係MOCHAENG緊咩?

大賞粗卡

你用咩版先
因為我都有睇韓版 都係有coupon拎
利申有韓版ac (即係有實名認證)

唔覺意跟埋佢一齊笑

呢解你可以咁正～～

好可愛

我南真可愛

我兩個女人靚到呢...好想坐係中間

[/quote]
清你係邊位[/quote]

下面就係嘔橙汁嘅反應...

我暈了，仙到暈～～～

仙女下凡

睇下Sana訓落多賢到 個樣幸福到
Saida黨

agger

見佢地跳完個下攰到

2yeon

清楚啲 + ending

佢倆個跳完好似老咗幾十歲咁扶住腰走

❤️

彩彩不開心，但彩彩不說

下排開心到

好鐘意睇依啲moment

定哥成日都有啲好暖既小動作

好鍾意睇女飯既反應
好似本小妹 係咁叫

浴缸巴今日發生咩事?

回復正常一排之後又癡線返

睇完好感動 團魂

無飯錯團

之前去左睇醫生 佢話我有間歇性CB期精神衰竭

咁早啲訓休息下la..

訓唔著 仲聽緊

刷MV ar..

被上身變有棍小妹...

我想睇idolroom中字呀

希望睇到佢地之後都仲有好多機會咁開心成班人拎大獎

好有feel 放心啦大把機會

idolroom中字

我頂 本來諗住訓

X2

不枉我忍住唔睇生肉

字幕組神速

家姐同定妹攰到就黎暈咁款
其實中段已經睇到家姐好攰但係佢都落力跳埋佢

啲中字同Mv view一樣快咗成個doub

最重要係連登竟然開始撐TWICE

係咪準備Flop啦

前幾日開始講咖啦 有啲擔心

子瑜話小隊可怕

咁駛唔駛一齊出去反下洗番出面版？

邊個隻手係咁摸我南妹 ？

係時候整頓下

連登有開始撐Twice咩
我尋日見公海講親Twice都係負皮多過正評咁

以前係大比數 依家係正負差唔多

公海就靠清你整頓風氣

咁既話要引戰

首先要改名
拜託你去引負了

開個新ac 學導清咁周圍辣火頭

子瑜比亨敦玩鬼個樣好可愛

忙內個樣出番哂黎

留名聽日lunch 睇..

Momo語

一個鐘真係好快過

散漫隊...

QQ

loop左某D位好耐睇左個幾鐘都未睇完

清潭洞臭豆腐

好科學，笑到我 gap gap 聲，定延秒回嗰下超好笑。

心有靈犀一點通咗
3年roommates

Momo 綜藝感強咗好多，好多位都好好笑。
多賢做乜都好似做緊綜藝咁，好想笑。
彩 同 子 都係未夠放
Mina 頭 havana 嗰度好正，同 JYP 講野好可愛...

Idol Room 笑死我喇

真係好好笑
半夜三更笑到停唔到

分分鐘都係笑點

子子比人撚真係好正

撚小朋友

唔知今日有貨到未呢

原來就黎又爆po

真係成張yes卡咁

打個黑痴都優雅過人

CB大家都勤力左

琴日拎左邊個大賞話？

見到Gmarket買3隻cd夾埋先$260
加唔加單好？

彩琴晚應該真係好想同南坐

加！點解唔加呀？

推埋佢

點解我得7000 公平咩